聽日番金鐘，中環，灣仔既香港人聽日改著黑衫番工

為左表示大家既不滿 我覺得係一個方法

預左比狗逗

白衫